[連登有愛]用緊中國移動嘅巴打請進

巴打們幫個忙 download "mylink"呢個app (中移動)
開acc之後去呢度投票

投#14號相
附上J圖感謝各位巴打

Jm9